七月十一日梁凌杰先生公眾告別禮

請大家不要忘記這個。梁先生是我們第一個真正意義的烈士。

Push

推！

推

Pish

會去

梁烈士由一個活生生既人 係眾目睽睽下變成一具空殻
呢一幕太震憾
我希望佢既犧牲可以令佢係香港呢個牢獄中解脫
同時要所有香港人銘記我地仍然活係牢獄之中
唔可以令所有比政府同高官政策所逼害既烈士白白犧牲包括呢四位之前 比飯焦逼死既老師 同近年無數學生

冇錯。我唔係鼓勵，但梁先生有意識有意志地咁做。唉！諗起都pup